不滿主席無視警阻救援 400救護員「過檔」新工會

節錄

不滿主席無視警阻救援
400救護員「過檔」新工會

救護員會爆辭任潮，有指因主席無批評警阻救援；圖為8.31救護員未能進入港鐵站內救人。

【本報訊】消防處五大傳統工會之一、
。。。。。。

相關新聞：設水馬陣 限制傳媒 國安署「高牆」內鬼祟揭幕

四理事辭任

根據消防處救護員會網站，2019至21年度共有15名理事會委員。本報獲悉，最近有多達四名理事以「私人理由」辭任，包括副主席（常務）黃鐵樑、康樂福利陳霆讚，以及理事柳健輝和袁洛文。
。。。。。

本報曾聯絡部份辭任理事，
。。。。。
故已於上月27日辭任理事一職。

消息人士向本報透露，工會今次辭任潮由積怨所起，包括對該會主席李偉孝的政治立場不滿，以及工會就爭取救護員福祉的不作為。據指，李偉孝去年11月接受《大公報》訪問時，狠批抗爭者「暴徒打人成癮」、阻礙救援；惟對警方作為，包括屢次阻礙救援等卻隻字未提，當時已引起工會中人不滿。

據悉，有約400名救護員因不滿工會作風，已「過檔」至本年初成立的「香港消防救護控制組人員聯合工會」。

香港消防處救護員會1970年正式註冊，目前會員人數逾2,000人。政府紀律部隊人員總工會上月底發聲明支持港版國安法，消防處救護員會亦為聯署成員團體之一。

有冇風班奶共嘅救護消防幾時做特務狗

7月11,12日（六，日） 0900-2100 去票站投票

話時話831最後有冇死到人

Push

我估一定有

【初選要人】
無論你仲係 15/16 定係已經有心水，都可以幫手將網上嘅選舉資訊 Share 出去

各區參選隊伍：
票站位置（自動定位）：
現任議員大起底：

一定有啦

on 9連登仔：底褲好黃

其實有無可能光復到工會換走個主席?

就算無即時死亡，佢無交出cctv，即係肯定做咗啲唔公開得/任何人都會譴責同兜唔到嘅事

新工會有足夠會員就有足夠影響力 舊工會主席只會係虛銜

例如強姦，普世價值之中喺任何情況都絕對無得兜

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

旺角 太子站全面控制
都要封足2日
葵芳站放埋tg 有冇封站清理？

推呀

ON9連登仔:依400個救護員都係政府極權走狗,全部都係制裁

開槍打倒地既人或者扭斷昏迷者既手腳既機會大d，特別係受害者係小朋友同女人既時候